痴撚線Beans lunch外賣$38

真係良心餐廳，我買爆佢

平時貴撚過閪
中埋肺炎
唔搞$38邊氹到你食？

黃店你都唔支持？

但要等半粒鐘
利申啱啱落完order

很好吃 謝樓主

佢5毛黎
已block

黃店都有好多其他選擇
食過一次龍門冰室，你請我都唔再去

最近食咗次 係有進步好食咗

冇女嘅NSW撚
可憐

呢間唔係黃店啦，大大聲話自己退出黃色經濟圈

等緊30+張order

咁撚平

搞手只求打個和，睇嚟冇得賺

有冇menu

搞到想出去買
來回要30分鐘

手機app買

beans有出app?

Opxxrice

Open rice

冇平時咁好食 個意粉凍嘅 杯嘢飲一早沖定一堆 啲冰融晒

你唔好彩

之前沙田成日排長龍，
同埋佢本身都唔算太貴
唔知回復返堂食仲有冇呢個優惠呢

好伏好難食
平餐唔好試
利申: 黃絲